習雲長水淹7軍

長江上游今年以來最大洪水，今日過境重慶主城，寸灘水文站首次出現超警戒水位，嘉陵江邊的磁器口古鎮水位達到184.07米，超出警戒水位3米多，數十商舖被浸。江水亦淹沒重慶地標建築朝天門的平台，水位達到朝天門門洞中部。
重慶水城
支那人既中國式水都
下一句 習雲長兵敗走北京
水位繼續上全力上